[黃金週x動森] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (336)

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

請幫忙 Copy 至頭 Post 到 5月11日

惡蟹中1001唔開post，有排鞭屍

我係p牌我係垃圾早知唔覆

成分幾兩分鐘冇人覆你都仲敢覆

衝出嚟搶

延遲你1個鐘入島

啱啱訓醒睇返

德政
支持

都唔知你地邊個帶起死都唔1001嘅風氣

522大頭菜迷宮frd場已開
限現frd 唔加新FC
賣左1次就唔好入
夜d會開turipexchange同正常場

而家下午真係好靜

訓醒冇睇

失望

好撚痛，我都訓下教算
聽日到腳痛

咁應該訓著左

唱咩歌

呂遊送獅身人面像都幾大隻

喺屋企既話我會搶可惜返緊工

遞減留名

知足唱知足

我叫做胖虎
我係小霸王

張卡要三舊水

無frd入
咁我開TE算

會唔會再執下頭post同faq等電話都開到
我諗而家大家都開始要返工返學

我隻狐狸比獵人殺撚左
未見過

喺海到盪失路姐

得置頂爆字
頭post冇野的

開te收機票

賺夠
不了

等te

想入 等我陣

想玩迷宮

動森點玩狼人！我都想玩

章...

動森蚊蚊蚊？

今晚黎

我都想要～～～

送張佢睇蟲個樣

想買塊牛仔骨慢煮完火槍燒

石原

原來唔係friend 咁早兩日邊個要左暴龍身

你刷左好耐

我掘哂全部石先耐咋 但係落雨勁少石頭
我用得10張票

好似5星外島出礦多，你最後食生果爆石la

聽日100%三期
但係圍板

same here

淨係出鐵同黏土

點解咁多人咁樣
我星期日圍

下次都唔知等到幾時

2個禮拜後又係一條好漢

垃圾西施狗

我遲起商店

我應該下星期日／一 圍

好幸福

咁咪要成日mon post

終於見到你啦

邊隻特別紅

最近好似好多人刷到佢

準備刷新朋友仔

屌邊隻去咗人地到

返工被迫SH

下下下
我check 過個網架喎
Sorry 四子

唔使Sorry，假畫掛屋企都ok

正啊 之前準備30張都刷唔到
今次準備得10張諗住見到可愛就要
點知就見到佢

今日好多人好少票就刷到自己想要嘅
又傑克又艷后

等我反彈返去三期

終於有第3個人破到果個位

先前用紫同橙溝出嚟個D紅色

尋日玩具熊話要走 今日到羅博

已有傑克bb

明天會更好

以為我用阿哥一齊中三期
但依家睇落去似一齊中遞減
strong hold 到聽日

如果雷姆走 我會放走佢

點解要咁做

得我刷唔到

店紅+店黃出既橙同店白出既紫
會出2種紅喎

因為太多休閑 玩具熊 爾光 雷姆
三揀一走 我會揀雷姆

岩岩過到有無得加好友

琴日茱莉亞叫走, 好唔捨得佢

你出去搵一起遊戲的人啦
應該搵到我

下次努力！

佢咁可愛

見係蘋果我先提
可以係最近一起遊玩過的人到搵返加好友

波形 SH到聽日

下個更可愛

唔係呀

入來排一轉先

個個都靚嘢
聽日刷 壓力大了

你唔喺送番同一隻張poster比佢呀？

就黎集郵集哂常玩既巴絲

咁㗎你

今日蘿蔔係最高價 $325
夜晚9點後放放場比呢到嘅巴絲

(先前有加朋友嘅優先, 淨低有時間先再開排隊網)

我寧願棄玩具熊

集氣

我知呀...
問一問人先加呀嘛

追求完美

我都喺

好有禮貌

幫你集個氣

咁樣唔會得到小潤的

佢好打耳

掉你雷姆不知幾好

其實D村民S級既原因係咪純粹因為佢地受歡迎?
送個D野會唔會唔同?
老老實實唔係好識欣賞D S+同S rank 村民

巴打有冇野想要

唔會掛

好想問你睇左邊張圖

Sorry

個tier list講緊人氣
同性格無關
唔同性格先會教唔同表情

送DIY卡係跟性格
ranking得淡笑

好似入唔到如果唔得我今晚再排先

唔夠機票比你

唔洗留
亂到九彩認唔到
你本身紫橙出既紅都可能生唔到藍
2隻紅1隻得1隻唔得

比我玩埋先好拆

喺呀

機票銀行開放時間為24小時

想收22條垃圾車呔

其實好簡單

我過唔到咋嘛

貼返東雲嗰張排名圖出嚟啦

我好似真係有 今晚睇睇

呢個真係可以呃新手

S級係玩家自制，多人想要咪S

好想挑戰

我覺得我對動物太好
2個幾禮拜都未有動物話想搬

1.娃娃 2.朱碌 3.畢安卡 4.貝果

依家比你？

我就係想知佢係咪睇左東雲果張

蘋果carry

有冇人想學 橙地毯

明解了
感謝上面咁多位大神解答
咁我都係努力刷豬算

朱祿

好呀

好想要畢安卡

有冇人有種子紅玫+種子黃玫生既橙玫(1100)?

5.檸檬娜

頭先諗住入口係fake 人 走外圍

你又有？

屋企開車行

已黑洞

減緊自己肚個條

一陣開機比你

好靚女 但屋企有隻百合廢事搵多隻狼

等緊草莓話走
要刷隻自戀馬仔返黎食哂我島啲女女

求呔

咁又茅左D

有呀 幾時比你

帶梯?

5.皇獅

等我一陣

我都等緊泡芙同草莓走

我有7條呔，唔夠出聲

好呀多謝你先

草莓都想佢走

頭先d菜走到?

啲菜賣到呀巴打
覆緊你就斷咗線

你早一日問都仲有, 前排清倉賣鬼哂

果2隻紅同店黃溝都會出特別紅

走到

仲夠唔夠 我有10條想清倉

岩岩排到但係咪有新pw?

唔緊要好多巴打幫咗手
唔該曬你先

應該夠唔同再問你
唔該曬巴打

Lm bin c

執一執菜準備賣先

買菜容易賣菜難

問多一次
西瓜皮（成熟型老鼠）今日執屋
有冇人要接走佢

紫色銀蓮花冠有冇人想學?

琴晚玩9 一隻友好度都高嘅動物, 佢坐係到我就係後面扑咗佢3嘢

之後見佢起身我就走啦, 點知佢又坐返低, 我就咪去同佢講野睇下會唔會屌9我

點知佢叫我唔好拎佢嚟做意象捕捉練習
即刻笑咗出嚟

Bin who

鐵甲鞋有無人想學
多人先開fd場

咁有冇人有種子紅色玫瑰?

分秒必爭

入到都可能炸島

strong hold到星期五
星期五場反而易入
個個走曬

喺
好彩又有真實朋友打救

借幾朵黎交配

排緊迷宮場不過半個鐘後要出門口
今次賣唔到就算 等下次

自己種都得啦

星期五六好多逃生門

想比啲不明紅你

有朋友三期
但聽日先知係點
最驚係三期(200)

可能排到呢

你拎返部機先講

係，仲要係等走果下炸

集氣比佢先

每次

我暫時有44%係三期 40%係遞減
然後細機率四期

已經放q晒d菜
唔好阻住我刷動物

不明既都有好多

公廁

排到優巴個場
迷宮要準備咩

上ACROOM有D佛心掛機場，都唔會驚賣唔到

計數...

乜都唔洗帶 淨係帶菜去

.....

咁我實唔洗出番黎...

應該卡到收舖

兩轉好快搞掂姐

已quit

我淨係想解成就

笑左

有連線問題
重開緊機

點解刷嚟刷去啲動物個樣都咁正常

Oh crabp

為你感到擔憂

唔知點解岩岩連親出島都有連線問題
同埋優巴好似換緊pw
都係唔排住

你都係?

善巴 你係咪換歌呀？

我而家入你島見個面？

我琴日商店出屏風今日出島式廚房
有買齊我無既傢俬既習慣所以商店升級左之後用左好多錢

係呀我都未打pw
去到話要search朋友島定pw就斷
連續幾次
而家quit左隊

升級咗嘅商店啲傢俬真喺正好多

買完問人要唔要 原價轉售啦
我係咁 因為我太窮

總有日..會解到的

任天堂
連線係咁斷

幾百萬都唔夠用?

個價錢都貴好多

入得

如果無keep住炒一兩轉就好快用曬

所以我係一定出尖撚都暴躁撚

外島撞番之前走咗嘅動物特別sad

都好

講起換歌 今日未寄

今日個店出左個站立式淋浴間要11萬

咦唔係喎原來係橙玫
我有不過撈亂晒
同埋摘晒整花圈送俾動物

\佢認唔認得你?

頂 又斷..

我都喺出完一次紫色袋鼠就無

唔認得 佢會話第一次見面

善巴, 今日有紫色風信子啦

有無人係成功出到島

優巴有無轉pw定一樣

又斷啊

好SAD呀

無喺咁斷

我次次入完去
都係唔岩即走

日日都好期待西狗講有人黎

先前多到掉

係咪我sorry

你不孤單

我夜d先開
係咁斷
順便整難個迷宮

好似唔關事 似係任天堂server出事
我想開島都開唔到

我諗我見得最多既npc就喺駱駝..

休眠開住game好熱

最早開賣果批係咪細電?
如果係我又無呢個問題

喺咪on9fake完我過去話見到我無曬煩惱

見到個畫面同我平時炸島個畫面唔同
心諗覺得怪怪地

我唔知依家最快係邊隻

但西狗話咩都無, 都會有NPC架
夜晚亦會有妹
另外聽人講西狗無話有流星雨都可以有流星雨出現, 不過要晴天, 而且好少

死都唔搬

真係最嬲係呢樣，比垃圾都算

快啲走呀佢

喺呀屌仲即刻跑過去

人妖狼 史培亞教diy
朋友場已開

strong hold
星期五一定有逃生門既

今日我呢邊都好多泡泡
唔知我後日有冇機會刷動物

或者你邊隻出到?
我乜都出唔到

Coming!!!

想學

兩個幾禮拜都無泡泡一定係我對佢地太好
雖然我依家買左amiibo等運過來

我都有但唔喺走

我未出到
仲卡緊關

仲整難 我會唔會卡到日出

要唔要黎幫你淋花
朋友淋快出好多

仲未運到過黎？好似過左好耐

有啊
每日都有5個

日本寄緊過來
唔急既 慢慢啦

成日都有妹

你成日都有妹

你可以跟入邊教咁種, 話係最高機率, 不過有成7-8個STEP
我目前開兩邊, 一邊就跟條LINK, 另一邊就自己花海鳩種, 試緊邊樣快D

唔記得你買左邊張

下我部17年完全無聲

依家重新種白白出嘅紫, 再溝橙
橙我諗緊要唔要種過

以前未配花時以為金玫瑰好難出, 點知依家一試, 金玫瑰簡直係公廁垃圾

有冇花王淋下花

多謝巴打

其實最高效益係問人借外島橙玫瑰配種
直接問人拎藍自我繁殖

來

你同妹妹好有緣

求幫手

我阿妹20日先來一次

我阿妹10令日啦

我阿妹就快成個月冇嚟

黎緊

係, 不過本來已經無咩可以玩
拎埋真係一日30分鐘就可以完

template：
沒有妹妹的第xx天 晴

多到人！

live

係咩

Lm

呠

japjapjap

反轉猩猩.jpg

怕醜

真心咩

公廁萬歲

勁好彩

判哥同爾光

爆左

公廁都唔願意去我島

想問吓點樣轉機場歌曲
係咪又要搵西施惠

係 等我一陣

公廁（我都想要）

我驚我等唔到

今日做咩個個都咁好運

係，搵佢轉島歌就得

THANKS 一陣放工睇下條片先

咪臭係 好想要依隻貓

有冇搞錯

又binC

我想要叫傑x既松鼠多d

唔好意思 開返了

佢都就嚟變公廁

根本就係

加我？

thx
開緊工 in game唔方便講野

貓=最好

其他果D都係山寨

換歌加好友

人靚聲甜

發現新大陸唔講都唔知商店有新DIY賣

散咗三個鐘貨終於搞掂可以食lunch

首神真忙

打柒你

商店未升級買唔買到

島名係咩

你講咩挑戰套裝之類？

而家開口埋口都係打我 想點

呢度多唔多人有音音同peter?

上水

有啲咁既事？
一直都無留意

我有彼得

我貓同狼都好鍾意
目標半貓半狼

渣架 四點啦

你講緊張小型Diy 枱？

應該要升級左先有

我又加得唔得

老闆都好似係有

原來我買左貴個個
但平個個未買

係一次過多左幾個DIY

我今日北半球隻露營客

又係企鵝

花壽司

我兩個都買左
唔係升級商店既嘢來，本身就有

係咪6980果張
想知d內容係咪隨機抽

2音音 2peter

佢對眼

好似入面有2-3個diy 但我唔係好記得入面有咩

應該唔係隨機的
但2980個個有小型diy工作台

原來你del左我
都知道你唔鍾意我
無諗過del埋

走完隻企鵝又送多一隻嚟
我有心應該會早過條友砌好企鵝王國

特登走入去睇，有咩新diy呀？

人妖狼最正

應該係佢之前未買

無

清朋友 清錯sorry

係我之前冇買

夜啲提我 返緊工冇機係身

冇錯

優巴你個價係咪靚

有冇人可以開島俾我賣走啲梨
一轉㗎咋

我都特登入去睇心諗係咪我有問題

我無既都唔正

彼得bb世界第一
係我第一隻自來露營地動物

彼得

清錯要打

唔知第10幾隻 玩具熊

我以為五月更新咗

我上水唔係起身嘅時間黎

人妖狼成日教Diy

清錯我 絕交

好人巴會唔會清左我

琴晚比女友痴到天光？

琴晚係意外

羅博 巧巧 彭花 阿判

戴定頭盔先

我淨係知唔多人有熊大叔

呢個無人想知

諗起又想笑

咪鬼追擊我啦痴線佬

5分鐘後到

又關你事

我地撞晒3隻

來了 第一

優巴真係靚價

返緊工

幾日冇入post喺啲台仔網見到有人30萬全套日本刀有bug咩

複製bug

都好明顯
但呢度冇人玩Bug所以冇刀

你有無玩迷宮

3彼得 2音音

有傢俬bug

巴哈啲人用bug黎搵錢

要去巴哈了

迷宮？

我又冇貼圖

呂遊送左把黑色比我 正版

長期斜視

你食屎

優巴入口set左個迷宮
過關之後先入到商店賣菜

有冇清到me

旺旺

我想問下琴日我有隻野話想搬 佢今日打包緊。咁聽日狸會即時成交一隻新既比我？定係聽日空屋一日，後日先會有成交？

惡

sorry撳錯無不推文 對唔住

屌我以前唔知 摸咗 係咪呢世都唔會有

空一日

第19隻 章丸丸

我黎啦

老細：個係咁播音樂，唔想講野果D可以熄咪 仲諗住動森音樂炸鳩佢地

仲以為係分開既添
咁嘅話係咪凌晨時候嘅音樂都變埋

吉屋一日俾你去外島

唔該哂

都係個句 清錯唔再加

又來佢左睇星 陣間再睇下有無

我廢青冇為意

Hi早晨我點半先起身

我今朝鎖定左佢

Btw我琴日90%波
之後四期

真係多謝你喎

你講完之返覺得好似呀救命

渣嘅

我兩點

章丸丸，儒林，冰莎，羅宋，白馬王子，麗婷，蒂芬妮

又今朝先瞓？

返去再貼

come

我好似有白色

我唔會再信動森機率喇

我得閒呀 要做啲咩

我要去左人屋企先得

見都未見過係咩樣

三期（200）

係 全場放哂垃圾桶

8點瞓

40%三 40%遞減
好緊張

呂遊只係會送衫唔會送傢俬

收左Bug武士刀會壞Dave
等睇大量苦主棄驚

636（圍板）

次次比垃圾我

刷返隻

係 有人唔俾我瞓

係啊 仲要啲diy唔差

睇黎我都唔太過份

好廢青呀你

今日呂游送左支針俾我

世界級 日日j爆我

我隻衰樣辦屋，不過佢好好架

真係唔會定唔好彩先唔送???

邊個

頭先係人妖狼果度見過

你仲好講

針？

我個島有兩條友教diy最常
一個人妖，另一個彭花

但你記錯左章魚燒

不過唔緊要呀下次有機會先

佢有日著裙

南極點？好似避雷針個舊

玩日本時間快一個鐘
南半球已經黃昏

你話呢

ok

都話唔係裙

南極點好粗喎

我擺左係隻企鵝屋企門口佢思鄉了

sorry記性麻麻 我會抄低名架喇

我係人妖狼同縫縫
冰莎成日教垃圾

都唔會放佢走住，希望聽日泡泡會去王子度啦

比裙佢著

又鬧

隻眼根本一樣

你又想賴邊個
我四點閂左場架喎

屌 無電腦係身

痴撚線

頂

你地真係好痴線

喂也，又拉埋我落水

一定有你份

想入不過唔係frd

無論啲景幾靚我都堅持唔要整公廁景
自然島味

肥腩咋
我臨熄驚都見到佢外出

公廁景有d咩

寄D公廁比你

幾時俾我捉你一齊睇日出

我啲動物同我都唔屙屎

我隻米米一黎送我圍棋之後教親都黃金系列DIY

個陰濕位真係做得好成功

兩邊瀑布同商店街
因為真心好靚所以好多人整

我有3邊瀑布

我無開島喎 你認錯人

無執島天份所以整左最簡單既商店街

唔簡單
要擺得靚（好似係）

果日玩到7點食撚埋早餐先瞓

叫你早啲唔聽

我都唔知擺得好唔好睇
舊圖
仲未執好

我朋友係機場出口放左40個日式自動座廁
好似迎賓小姐咁企兩排歡迎你
一行過就自動打開晒
算唔算公廁景

又貼返張幾有feel商店街

下次再追你追到日出

靚啦

真。公廁

做咩咁話我

我曳開

咪咁痴線

我個島最靚自然島風aka乜鳩都冇

乜鳩都冇

知你係棋聖 一黎就送圍琪

@剛巴
你喺唔喺到我黎拎呔啦

你個個都叫自然鬼 我個個咪荒島

有

我比你？

你都有？

戲院終於開喇

記住我就得

開左島 你依家過黎？

一路行一路開幾有氣勢

Rezero

突然想到可以賺錢
計時3分鐘
黎到就免費
黎唔到就收錢

點解你要咁做

依家仲有無開
開緊我都排下

想join

你果個 唔係一地花？

有 link上面自己搵

成個門口都係樹

清下袋之後來迷宮有無需要咩工具

好耐冇去佢度 唔知你地玩到佢個島點

裝滿菜黎就得

呢個可以參考 勁靚

依條片有冇出現過十次

想講
入得呢個post太多

竟然無人排咁我真係40菜來玩了希望唔係伏

咁真係正呀麻

賣撚曬我D恐龍骨條臭閪應該賣撚左

人地：我十分鐘幾百萬上落仲要我玩遊戲？

我份人好友善

幫人測試迷宮

搭個場免費比人玩+賣仲要比人嘈

咁你小心啲 唔好屌羊仔

你都幾夠膽架喎

聽講好似得你果個係.....

內人唔會用連登

你夜晚仲會唔會開bf場

因為限左走一轉

都幾難玩個迷宮

個伏中一次以後唔會中到

靚女

多謝鏟花天使們

瞓醒 我錯了..

我17:07

你緊係錯！

宜家只可以走1轉
上面搵link入

下次叫埋我

我又入

我投先入過黎一轉啦
唔緊要留番比其他人

你又訓晏教咩

個島冇位整商店街

未 所以唔敢係街打機

打多左個字

我成身痛緊

而家出街搭車都會望下有冇人玩緊動森

想要隻狼

2,022 supporters
606 days left

呢到個個驚四葉 無人敢玩㗎啦

本來諗住開機

珍

通常我做完運動都訓晏教

其實有卡
但唔岩性格

搞到冇哂人玩

0o0 你都有卡?

下一位參賽者80秒就過左

但你夜晚照樣早瞓到

但你隻0o0住緊..咪用唔到個營比我接

do卡入營都可以比外人接架咩

武漢肺炎搞到乜撚都無得睇
動畫，劇，戲

我諗12點先訓教

本攻略仲炒緊三百幾
（張相twitter 搵）

日本定香港炒?

你要搬樹去雜絲到 12點真係瞓到？

未試過. 聽日搵離妹試 拎隻大吉

我係咪最快破到

香港，日本唔知，amazon 都六月頭先再有

講笑..唔搬啦
我痛到想快d聽日

你第2快
第1好似威威

白金ed

香港咁多日文達人？

竟然買到卡

不過都幾得意, 咁買大頭菜
多謝優巴咁好心機砌

本攻略有冇狐利同灌木果d更新資料

陳巴加返我未

我係on9中曬伏
可唔可以叫埋王子來玩

NO
連復活節都無

唔識咪Google translate, 同埋本野多圖

你當我condom

我無所謂

呢本野到底有冇需要咁貴?又唔係有配布

冇

本身唔貴

本身1500yen咋嘛退埋稅

原價又唔叫貴，炒到三百就不了

想買百川
好少見

主要睇catalog

咁我等下版先買

好似係可以

動森keep住update, 有排你等下版啦

認真咩

已訂, 2百頭連運費

我一早嘟左音音比人試 唔得

仲調緊貨

屌..咁我要刷動物了

唔可以

呢隻真係易

正常
得既話極易量產
亦實有好多人咁賣

起碼等埋咖啡廳同潛水果個更新先啦
NPC唔齊有d難攪
節日果d反而冇咩所謂

約出黎嘟咪得

得既話小潤就真係公廁
我一人派一隻

約出黎3日

大佬有卡

寄比佢 用完寄返比你

d人無卡都刷到變公廁咁

露營客黎隻樹熊大叔
個名咁型棍子

都唔知會唔會拎黎打飛機

貼信和門口玩死班炒卡舖

我都有張歐版

屌刀劍

好得意

bro

last evolution阿..

transformer有隻同一樣名

等緊kirito醒

我有黃店delivery推介!!

呢隻正wor

佢以後就叫呢個名啦

訓足成年

比張卡人do i mean

有冇人學

Hf3

(337)

情人如若很好奇~~~~

我係元絲

eva

聲帶點奶
要割喉

Ready

咁趣致

好想睇佢醒

有冇人有百川張卡

好恐怖

寄去智能櫃
唔洗自爆

白金左開番ds3打dlc 龍, 之前卡係到

依然被秒

大佬教我操野嗰陣嘟

冇玩soul，bloodborne就有

操野定操你

嘩

你講乜野 好差

邊操野邊操佢

想問係咪大家化石已經畢哂業

我依加 手胸背 都痛

未 但成地化石無朋友執

估唔到露芝巴係咁既人嚟

無特登儲

未聽過數巴把聲

呢個小圈子好亂

我隻手就斷

明明係你成日比位我入

你係咪要貨

唔需要聽

我唔記得咗貓頭鷹係咪有講我儲哂
個日以為自己儲哂 勁快禁左
依家唔記得

離妹你變左

飲多2杯粉了 3隻蛋
一陣再食

呢個唔係離妹黎
比返離妹我

代客拍假卡都敢收50一次
都on99

點解 驚好聽得濟？

唔係 諗緊洗唔洗整個交易現場俾大家

我都係番去做野

收工了

咁早既老闆

究竟呢個世界有冇好飲嘅shake

咁你咪成個場都係化石

營業時間到5:30

好彩唔關我事

最強四月得返輝夜姬